政府堅持送中二讀 抗爭運動要如何下去！？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-06-10

政府堅持送中二讀 抗爭運動要如何下去！？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-06-10

佢只係抽水。冇建議過任何實際野

我等一陣 陶傑 光明頂

我覺得佢講得岩嘅係
無一個出色嘅政治領袖

咁如何選出??
如果有 如果有。。。有乜用